[727]好多3毛鄉黑開Post帶風向，叫人唔好去元朗

越多3毛帶風向，代表佢地越驚，亦都代表我地做啱！
見到就負皮即Block，出番去唔好推Post！
元朗人需要我地，如果怕左班牛屎佬，怕左警黑合作，
今日無人救元朗，明日就係全港淪陷！
要令班鄉黑知道，週街亂打人係要付出代價！
我地人多，洗怕佢地幾百個爛仔？
佢地如果夠膽出刀，我地邊個屋企廚房無刀？
自己友越多就越安全！10個圍1個！
727塞爆元朗！反警黑合作！

少你一個真係好多

利申：多年高登連登CD-ROM P牌仔

727反警黑勾結